大圍人鏈 連去沙田

大圍C出口呀

推！！

推

推！！！！

推！！！

推！

C出口

光復香港 時代革命

幫你地推

要人

push

新界人

大圍C出口左轉